[統計] 有冇試過精神/肉體上對另一半出軌？

有:
冇:

睇av想同女優整番場激烈的性愛計唔計

感建分

有乜可能無
肉體唔敢做都只係後果太嚴重

唔計 因為你唔會有機會同個av女優一齊

純粹統計

你覺得點界定精神上出軌

你總會識到身型/性格係某方面好吸引你的女仔
又會同現任比較 剩係睇果個人的好處
精蟲上腦，甚至想像佢係你新女朋友..etc

我都好想知男女係咪真係有純友誼
唔計肥西樣衰 性格閪爆果啲